學生資助同車船津貼，真係令我嘅大學生涯過得非常愉快

基本上個4年加加埋埋，讀書用嘅錢唔過4萬
得閒返下pt，Sam break又可以同班frd去旅行
屋企人又唔使幫手比咁多錢我讀書

個4年真係天堂，讀書唔多使錢，得閒返下工自己養自己，最辛苦都只係sem尾要讀下書咁，每次諗番都好撚正

而家出咗黎做嘢真係由天堂跌落地獄

個陣year1已經儲到錢買手提電腦 爽到

你就正
讀HKU時我都係得阿媽每日比500零用炸
真係唔夠洗
成日要問阿爸借多一千先得